[MIDZY] ITZY討論區(20) Not Shy(English Ver.)回歸大發~公仔MV不是夢!!!

「All in us! 안녕하세요，있지입니다」

ITZY（韓語：있지；日語：イッジ），為韓國JYP娛樂旗下的五人女子團體。由五名韓國成員禮志、Lia、留真、彩領、有娜組成，2019年2月12日以首張單曲專輯《IT'z Different》正式出道。在JYP娛樂與GOT7，和前Wonder Girls成員宥斌、惠林同為二本部。團名意味著粉絲、大眾所盼望的一切，ITZY全都具備（EVERYTHING YOU WANT IT'Z IN US.），並把這樣的抱負濃縮成短而有力的口號「有嗎？有啊！」，就此形成了兼具特色與氣勢的團名。問候語為：「All in Us！大家好，我們是ITZY。」同時雙手比出剪刀手連在一起，形成反Z，翻轉形成Z的手勢。表演前鼓勵手勢和口號是「ITZY，MIDZY，Let's Fly！」，手背往上疊起，然後往上分開。這也是她們完成團體VLive的告別語，但手不會疊起。

官方粉絲名為「MIDZY (韓文 : 믿지)」。在2019年7月7日公布，其含意為「ITZY只相信MIDZY！」
我地MIDZY都只相信ITZY

ITZY環形官方手燈上線了

ITZY PREMIERE SHOWCASE TOUR《ITZY? ITZY!》2019.11.09 MACAU
一眾MIDZY睇完澳門場後感動到流淚

相信所有MIDZY都唔會睇得厭！

如果想知出處係邊? 快啲追曬所有野嚟睇咪得

請各位小心MIDZY痴線佬！！！名單如下：
1.申留真世界第一 (會員編號︰#40895)
2.賺錢養禮志 (會員編號︰#64882)
3.禮Ji恩 (會員編號︰#112790)
4.過路風箏 (會員編號︰#159021)好似喺連出道日都唔記得嘅痴線佬
見到記住要避開

[b]MIDZY日日都要食炒蛋

成員介紹：

藝名：禮志 / YEJI / 예지 / イェジ
姓名：黃禮志 / HWANG YE JI / 황예지
擔當：隊長、主舞、領唱、副Rapper
生日：2000年5月26日（20歲）
星座：雙子座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國首爾特別市
學歴：全州槿暎中學校（畢業）
全州商業情報高等學校（畢業）
個人經歷：
-2018年 SBS《The Fan》

藝名：Lia / 리아 / リア
姓名：崔智壽 / CHOI JI SU / 최지수
擔當：主唱
生日：2000年7月21日（20歲）
星座：巨蟹座
血型：AB型
身高：163cm
岀生地：韓國仁川廣域市延壽區松島洞
學歴：濟州英國國際學校(畢業)
首爾公演藝術高中實用音樂科（畢業）

藝名：留真 / RYUJIN / 류진 / リュジン
姓名：申留真 / SHIN RYU JIN / 신류진
擔當：副唱、領舞、主Rapper、中心
生日：2001年4月17日（19歲）
星座：白羊座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國首爾特別市廣津區
學歴：京畿女子高等學校（轉學）
翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（畢業）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演
-2017年 JTBC《MIXNINE》

藝名：彩領 / CHAERYEONG / 채령 / チェリョン
姓名：李彩領 / LEE CHAE RYEONG / 이채령
擔當：主舞、副唱、副Rapper
生日：2001年6月5日 （19歲）
星座：雙子座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國京畿道龍仁市器興區
學歴：書川高中（轉學）
翰林演藝藝術高等學校音樂劇科（畢業）
個人經歷：
-2013年 SBS《K-pop Star 3》
-2015年 Mnet《SIXTEEN》

藝名：有娜 / YUNA / 유나 / ユナ
姓名：申有娜 / SHIN YU NA / 신유나
擔當：忙內、門面、副唱
生日：2003年12月9日（17歲）
星座：射手座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國京畿道水原市八達區
學歴：翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

音樂作品：
數位單曲：
岀道數位單曲：《IT'z Different》

發行日期：2019年2月12日
語言：韓語

1.달라달라(DALLA DALLA)
2.WANT IT ?

MV：

DALLA DALLA 二億view粗卡

Dance Practice：

Dance Practice(Close-up Ver.)：

Performance Video：

”WANT IT?” Dance Practice：

"달라달라(DALLA DALLA)" Dance Practice (2020 Ver.)：

《DALLA DALLA》Stage 合集：

ITZY《DALLA DALLA》九個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown出道9日初一位粗卡 20190221

[#ITZY2NDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190223

[#ITZY3RDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190224

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190303

[#ITZY5THWIN] M Countdown一位粗卡 20190307

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190308

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190309

[#ITZY8THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190310

[#ITZY9THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190315

迷你專輯：
韓國第一張迷你專輯：《IT'z ICY》

發行日期：2019年7月29日
語言：韓語

1. ICY
2. CHERRY
3. IT’z SUMMER
4. 달라달라(DALLA DALLA) (DallasK Remix)
5. WANT IT ? (Imad Royal Remix)

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Thank you MIDZY Ver.)：

ITZY"ICY" Performance Video：

"IT'z SUMMER" Dance Practice：

Relay Dance：

GAP CRUSH：

RANDOM 1LINE DANCE：

《ICY》Stage 合集：

ITZY《ICY》十二個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] Show Chamipon第一個一位粗卡 20190807

[#ITZY2NDWIN] M Countdown一位粗卡 20190808

[#ITZY3RDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190810

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190811

[#ITZY5THWIN] Show Champion一位粗卡 20190814

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190816

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190817

[#ITZY8THWIN]] Show Champion一位粗卡 20190821

[#ITZY9THWIN] M Countdown一位粗卡 20190822

[#ITZY10THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190823

[#ITZY11THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190824

[#ITZY12THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190825

韓國第二張迷你專輯：《IT'z ME》

發行日期：2020年3月9日
語言：韓語

1. WANNABE
2. TING TING TING with Oliver Heldens
3. THAT’S A NO NO
4. NOBODY LIKE YOU
5. YOU MAKE ME
6. I DON’T WANNA DANCE
7. 24HRS

MV：

ITZY "WANNABE" Performance Video：

"WANNABE" Dance Practice：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Moving Ver.)：

ITZY "WANNABE" (MIDZY Ver.)：

ITZY "WANNABE" (MIDZY Ver. FULL CAM)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Part Switch Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Random Speed Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (HERO Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (HERO Ver. Behind Cut)：

ITZY Performance Practice (Asia Artist Awards Ver.)：

ITZY Selfie Cam #NOBODY_LIKE_YOU：

1thek Special Clip | Performance：

KKINNESS CHALLENGE：

최초 공개! 세상 당당한 ITZY의 ‘WANNABE’♬ (Full ver.) l EP.450：

[CHANGE CAM] 있지 - WANNABE (ITZY - WANNABE)

[릴레이댄스] ITZY(있지) - WANNABE (4K)：

WANNABE Comeback Special：

(4K)[BE ORIGINAL] ITZY(있지) 'WANNABE'：

(Full Focused) ITZY(있지) 'WANNABE' 4K | [BE ORIGINAL]：

[BE ORIGINAL] ITZY 'WANNABE' (Behind)：

ITZY - WANNABE 교차편집 (ITZY Stage Mix)：

SHORT INST. FILM

M/V TEASER

ALBUM SPOILER

ITZY "IT'z ME" JACKET MAKING FILM：

ITZY "WANNABE" M/V BEHIND：
#1.
#2.

《WANNABE》Stage 合集：

ITZY《WANNABE》八個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown第一個一位粗卡 20200319

[#ITZY2NDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20200322

[#ITZY3RDWIN] Show Champion一位粗卡 20200325

[#ITZY4THWIN] M Countdown一位粗卡 20200326

[#ITZY5THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20200329

[#ITZY6THWIN] Show Champion一位粗卡 20200401

[#ITZY7THWIN] M Countdown一位粗卡 20200402

[#ITZY8THWIN]] 人氣歌謠一位粗卡 20200405

韓國第三張迷你專輯：《Not Shy》

發行日期：2020年8月17日
語言：韓語

1. NOT SHY
2. DON’T GIVE A WHAT
3. LOUDER
4. ID
5. SURF
6. BE IN LOVE

MV：

Performance Video：

Dance Practice：

Stage Practice：

Dance Practice (Moving Ver.)：

Dance Practice (낫량특집 Ver.)：

Dance Practice (Part Switch Ver.)：

Dance Practice (Part Switch Ver. Behind)：

Dance Practice (Villain Ver.)：

Dance Practice (Random Speed Ver.)：

Dance Practice (Hanbok Ver.)：

Dance Practice (ITZY's Pick Ver.)：

ITZY's "Not Shy" Christmas：

[Selfie MV] ITZY(있지) - Not Shy @한국에 있지：

ITZY "Be In Love" made by ITZY x MIDZY：

ITZY Selfie Cam #NOBODY_LIKE_YOU (Seoul Ver.)：

[릴레이댄스] ITZY(있지) - Not Shy (4K)：

[주간아 미방] 온종일 모든 장면이 있지로 가득해! ITZY의 ‘Not Shy’♬ l EP.473：

[주간아 미방] ITZY 신곡 ‘Not Shy’ 4K 직캠 l EP.473：

[CHANGE CAM] 있지 - 낫 샤이 (ITZY - Not Shy)：

[주간아 미방] ITZY 'Not Shy’ 직캠 l EP.473：

[주간아 미방] ITZY 랜덤플레이댄스 l EP.473：

[BE ORIGINAL] ITZY(있지) 'Not Shy' (4K)：

(Full Focused) ITZY(있지) 'Not Shy' 4K | BE ORIGINAL：

[UNFILTERED CAM] ITZY 'Not Shy' 4K | BE ORIGINAL：
YEJI(예지)：
LIA(리아)：
RYUJIN(류진)：
CHAERYEONG(채령)：
YUNA(유나)：

[BE ORIGINAL] ITZY(있지) 'Not Shy' (Behind)：

[CHOOM & CHILL🔥] ITZY COMPILATION | 다시보는 #스튜디오춤_있지 | WANNABE / NotShy：

'완벽 그 자체' 있지(ITZY) 'NOT SHY' 퍼포먼스 풀버전：

[교차편집] 있지 - Not Shy (ITZY StageMix)：

ITZY X Rooftop Live：

ITZY "Not Shy" Cheer Guide (ASMR Ver.)：

ITZY "Not Shy" Cheer Guide (309db Ver.)：

[엠카 댄스 챌린지 풀버전] ITZY(있지) - 우리집 ♬：

Itzy Talks Midzy Influence on 'Not Shy,' Dream Kpop Collab & More：

Itzy Band-Fessions: See Who's the Messiest, Loudest and More：

(CC) This ITZY interview is so OFF THE WALLS, 13min will burn up like🔥 | Question Parade w/ ITZY：

【專訪】ITZY五人五色大跳留真PART 對台灣MIDZY印象超深刻！中文甜喊：「我愛你~」太融化啦~♥：

ITZY accepted the global language challenge! I Tongue Twister：

Tokopedia x ITZY : Tunggu Kehadiran Kami di #TokopediaWIB TV Show!：

Tokopedia x ITZY : Not Shy #TOKOPEDIAWIB TV SHOW：

Tokopedia x ITZY : Wannabe #TOKOPEDIAWIB TV SHOW：

Tokopedia x ITZY : Interview ITZY di #TOKOPEDIAWIB TV SHOW：

ITZY (있지) playing games at Tokopedia 200925：

[#ITZY 비하인드] 있지가 만장일치로 뽑은 가장 사진 못 찍는 멤버 '00' /폴라로이드 사진 촬영 현장📸：

Opening Trailer：

M/V TEASER：

ALBUM SPOILER：

M/V Reaction：

Letters to MIDZY：

“Happy Chuseok” Message from ITZY：

M/V BEHIND TEASER：

M/V BEHIND：
#1.
#2.
#3.
#4.

《Not Shy》Stage 合集：

ITZY《Not Shy》五個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] Show Champion第一個一位粗卡 20200826

[#ITZY2NDWIN] 音樂銀行一位粗卡 20200828

[#ITZY3RDWIN] M Countdown一位粗卡 20200903

[#ITZY4THWIN] M Countdown一位粗卡 20200910

[#ITZY5THWIN] M Countdown一位粗卡 20200917

韓國第四張迷你專輯：《Not Shy (English Ver.)》

發行日期：2021年1月22日
語言：英語

1. NOT SHY (English Ver.)
2. WANNABE (English Ver.)
3. ICY (English Ver.)
4. 달라달라 (English Ver.)

M/V TEASER in ZEPETO：

綜藝節目：
專屬綜藝節目：
《ITZY? ITZY!》：（持續更新）

《I SEE ITZY》：（已完結）（共25集）

《ITZY IT'z TOURBOOK》：（已完結）（共9集）

《Dispatch - IT'Z TRAVEL》：（已完結）（共5集）

《OSEN - STAR ROAD》：（已完結）（共26集）

《M2 Special - ITZY VLOG》：（已完結）（共3集）
Ep.0：
Ep.1：
Ep.2：

《100 小時的浪漫度假 －Paris et. ITZY》：（已完結）（第一個團綜）（共5集）
Ep.1：
Ep.2：
Ep.3：
Ep.4：
Ep.5：

《ITZY "WANNA BEHIND"》：（已完結）（共9集）

《ITZY IT'z TOURBOOK in USA》：（已完結）（共12集）

《Bu-QUEST of ITZY》：（已完結）（共8集）

Behind Ep.1：
Behind Ep.2：

《ITZY OFFICIAL LIGHT RING POP-UP STORE》：（已完結）（共3集）

《ITZY "Not Shy" BEHIND》：（已完結）（共10集）

《ITZY "bㅣㄴ틈있지" 》：（持續更新）

《2TZY : Hello 2021》：（持續更新）

《ITZY in Korea》：（已完結）（共2集）
Ep.0：
Ep.1：
Ep.2：

嘉賓出演綜藝節目：
超級實習生Ep.5（0:00-1:07）：

家師父一體Ep.60（68:40-75:50）：

家師父一體Ep.61（00:35-04:05）：

認識的哥哥Ep.188： ITZY第一個綜藝節目

Idol Room Ep.61：

傻瓜們的監獄生活 Ep.21，22：
Ep.21：
Ep.22：

一週偶像 Weekly Idol Ep.419：

一週偶像 Weekly Idol Ep.450：

一週偶像 Weekly Idol Ep.451（00:00-10:00）：

柳熙烈的寫生簿 Ep.482（50:10-70:35）：

一週偶像 Weekly Idol Ep.473：

狗狗很優秀 Ep.42：

IU's Palette Ep.4：

其他活動：
人氣歌謠 [Gas Safety Song] ：

SBS (ITZY Check-in LIVE)：
Part.1：
Part.2：

媽媽睡著後：

1thek Prison Interview：

KKINNESS CHALLENGE：

老師睡著後：

Shindong Gayo ITZY：

ITZY的舞蹈練習室：

ITZY的舞蹈練習室BEHIND：

ITZY Show Champion下班路：

ITZY簽名的由來：

我朋友住在電視台：
Ep.1：
Ep.2（0:00-3:12）：
Ep.3（10:14-14:24）：

Dingo School：
Ep.1：
Ep.2：
Ep.3：

MEET&GREET：

IDOL LEAGUE：

《[ITZY X LINE FRIENDS] ITZY at Creative Academy Season 1》：（共5集）
Ep.0：
Ep.1：
Ep.2：
Ep.3：
Ep.4：
Ep.5：

《[ITZY X LINE FRIENDS] ITZY at Creative Academy Season 2》：（共5集）
Ep.0：
Ep.1：
Ep.2：
Ep.3：
Ep.4：
Ep.5：

ITZY Reveal Who's the Best Secret Keeper, Most Shy, and More | Superlatives：

DOLympiad：

It’s You Dance：

Song Association：

BOATTA：

IDOL LEAGUE 2：

廣告活動：
MAC彩妝廣告：

LOUIS VUITTON x VOGUE：

ANDAR廣告：

LOTTE DUTY FREE：

MAC New Love Me Lipsticks：

OREO：

TVING：

8x4：

Clalen：

Andar：

Nylon：

Imagine your Korea：

Elle Korea：

서든어택：

官方頻道：

ITZY Official Instagram

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM PREVIEW：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM 換卡表：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM 換卡表結果：

ITZY <IT'z ME> 2ND MINI ALBUM PREVIEW：

ITZY <NOT SHY> 3RD MINI ALBUM PREVIEW：

想換卡嘅可以留言問下一眾巴絲!!!

連登midzy po 唯一清泉 新po留名

清泉推po

我禮志、Lia、留真、彩領、有娜

連登首席MIDZY留名

首席痴線佬

見我冇上榜就知係清泉
紅字係唔係四大痴線佬之首？

Midzy好似得我係清泉
紅字唔講啦 大家明就得

仲未有英文字幕

新po留名

我有娜
新帖留名

贊成佢係

lm

唯一清泉留名

清泉留名
有娜

好多痴線佬假冒清泉

我留真
我有娜

我禮志

你係公認首席痴線佬

LM,聽日就22號好擔心

好少見彩領戴眼鏡

幫你更正返
我係公認首席痴線佬MIDZY

公仔MV都出埋
應該冇嘢可以再擔心

Chaeyeong身體力行叫有娜戴少D con

聽日又Naver NOW
但係我連第一集都未睇晒

原來佢地有近視?

唔肯定
係呢集2TZY chaeryeong叫有娜唔好戴咁多con
佢話有娜長期帶住唔好
有時睡覺唔記得除

就開始

真人

英文

Yeji讀到流鼻血？
Yeji同chaeryeong雖然有少少讀稿feel
但係都讀得幾好

全英咁勁

講到NATIVE咁樣

睇佢地件衫唔似會跳

Yeji Chaeryeong大進步
Hwang Yeji: English is all about confidence
冇諗過有一日睇live係可以全部聽得明

有得聽佢地全講英文已經好開心好感動

好lag

Hussey: Did you understand MIDZY? Let's start

咩GAME黎

啲遊戲勁難明完全唔知做緊乜

隻orange game係點玩

除咗玩papaya個game
其他唔知做緊咩

ITZY "Not Shy (English Ver.)" M/V in ZEPETO

公仔MV

隻公仔好核突...

今晚8點又黎,唔好玩GAME得唔得

完

救命 我到底睇左啲咩

起碼聽到佢全英文live已經好感動
MV就算啦
橫掂之後聽都可以唔起MV聽

我連第一集都未睇完

spotify 已經有

想睇真人MV

睇完公仔mv無憾了

老婆仔們講英文真係好打耳

我唔知係聽唔慣定係咩啦
岩岩聽完英文ICY 覺得有D歌詞係間硬塞落去
又要趕住個旋律 有D字都係lur住唱

冇實體碟可以去iTunes 課金

有啲位係lur住唱嘅

都無改編咁,剩係換歌詞睇下人地LOONA首VOICE ENG VER正好多,又有MV

成個promotion最impressed係佢地既英文

They go blah blah
It dont matter All you haters
點都好啦
全英文live已經好夠誠意
永遠支持

飯制仲撚靚

真
佢哋好俾心機學

聽曬全部覺得其他都OK wo
係ICY怪少少

用WDZY整MV會唔會好啲

個人覺得not shy 同 wannabe轉得最好
icy就真係有d怪

Wannabe: Sorry I ain't got time for your meaningless options
Dalla Dalla: They say I'm young and naive

我Lia

我留真

我彩領

我有娜

個人認為我有娜同Chaeryeong既最好睇

公仔mv有得睇真人就好 btw佢地今朝有live?

我同你想法一樣

今朝全英文live

Lia

邊度有得重溫

岩岩up咗上youtube

五個都好睇

等陣有interview睇

進軍海外
不過佢哋直落咗成日

香港幾點

應該係而家快13個鐘

【ITZY】發行首張英文單曲《Not Shy (English ver.)》 用中文拜年超可愛~♥

頭先7點無睇

有啦

英文門面都係lia同ryujin

無對稿既咩?講得麻麻

好尷尬
Yeji心諗做咩冇啦啦叫我講野
個主持又話埋D膠問題 你地覺得點解你地D歌會吸引到fans

應該冇得對稿啦
預人地問咩姐
不過Lia同留真可以幫口講下禮志好努力唱英文version

佢地兩個都唔係講得幾好

緊張都正常嘅
得Lia真係喺英語環境生活過

睇完今朝個live 再睇返呢個就有少少覺得打回原形
不過欣賞佢地

今朝個live有得rehearsal嘛
不過係live show冇剪過已經好好

又miss左佢地個live

其實琴晚個interview好短

我彩領幾襯粉紅色

同我有娜一齊著粉紅啦

我想問下midzy fan club大概幾錢我要睇下有冇預算

參考返Stray Kids應該188至238 HKD

Naji

有咩特別野睇

YEYU

最特別都係第5點同第7點
不過海外MIDZY都冇咩機會參與

第6點個welcome kit唔知會係咩
海外MIDZY唯一驚喜
仲有最重要嘅第幾名MIDZY有polaroid

應該有我份

我明你意思呀
你肯俾錢既話
Welcome kit肯定有你份

可以見真人,只限韓國

我將會係第212名
會有polaroid

只會有7個人有polaroid
我當一開波幾萬人同時禁 中嘅機率係幾萬分之七

聽日MIDZY fan club係幾點？

香港11點

諗下好喇

已買
運費好貴

係但都照買咗
但好似冇得睇自己係第幾個買…？

運費幾錢左右？

shipping address 係咪填屋企地址就得?

好似冇
都唔會中到獎啦

20usd
大約160hkd

係

會唔會係張卡個no. …？
我搵唔返邊個位可以開返張卡出嚟睇

你諗下保守估計有幾萬人禁
得7個人有
你諗下個機率

唔係頭一分鐘內買完嘅唔洗諗

你指track delivery?
我都唔知邊到有得睇返，可能遲d先有

成4XX蚊既我都唔知揀左咩就課左,有冇巴打講下

係，有張卡個個位
app應該未睇到住…
下面條link用pc就會睇到

thx
原來要等到五月尾先收到

郵政區號填乜

999007係唔係無錯我都係Google

香港郵政話填000000

唔係不嬲香港都係0000嘅咩

愈嚟愈覺得彩領好可愛

諗住韓國集運 有冇得諗

有得諗
世一巴係唔係開團

點開

以為你有用開韓國集運倉

點解佢5個英文都咁好 定係韓國而家普遍英文水平都高左

你一定無睇fox 5 個good day morning interview,有得背應該ok無就差啲

寫錯應該問題不大？

因為有我支持，做彩領背後既男人

我見YouTube佢地條片成粒鐘都係用英文溝通 真心算幾勁

Lia讀國際學校就預左 ryujin都咁好就係真係出奇

Youtube個次個live佢地可以一早prep定大概講咩
所以你會見佢地都算fluent
但其實你可以見到Yeji同彩領有時會望向前面讀稿

留眞其實都唔算係特別好
有時D grammar同埋用字都係錯錯地
只係其餘三位唔識 所以顯得佢勁

香港不嬲你填0填到冇得再填就OK

米癲拉

ChaeRyeong巴都受你影響
好傷心

米癲拉
好明顯係俾你感染咗
日日起到我留真我有娜我彩領我Lia我禮志

貼返我禮志

我留真會唔會太屈機

唔鍾意咁用返我女友做稱呼

此風不可長會嚇親我老婆

有用開 但點團購

送哂去你個倉
再一齊寄返嚟share運費會唔會平啲
不過好多人都比哂錢
都係今晚磅4舊水算

諗住今晚整 tg 傾？

好 等陣搵你

你真係首席痴線佬

屌PayPal 連唔到我張信用卡

其實跟代購搞安唔安全?見佢又要帳號名同密碼,唔洗直送又可以平成舊水

搵啲信譽好嘅

依張野點襟出嚟

用集運倉

想問吓係咪Vlive個網轉韓文先用到韓國地址

唔係

要搵搵係Republic of Korea 唔係South Korea

我就係咁搵South Korea
睇到眼都花

我冇韓國集運倉

去呢條link

再login自己account就見到
見vlive個fan board都有人問

會員No.最尾3個字就係抽polar?

整個好快啫

咁就唔知
我有個位唔係數字

其實我想有個人可以喺香港幫我收屋企冇人幫我收件,所以要搵代購但唔知邊間信得過

唔係打手 我做其他會員都係用

+1

慘 我都係搵咗勁耐先搵到

集運可以揀自提點 唔使搵人收件咁麻煩 仲會平啲添

想有人可以喺香港幫收？會唔會巴打人唔係香港

個會員係咪去到下個月都有得入？

有娜

其實係我幫佢影

係佢叫我幫佢影先啱

MIDZY區俾會員留真Ryujin感染晒
好多痴線佬
真係擔心有娜

我女朋友仔都話留意到
香港有個討論區啲人成日色佢
我都好擔心佢

辛苦哂咁多位攝影師幫我女友有娜影靚相

2月21號前都入得

整得幾靚

禮志

留眞

Chaeryeong

孖辮有娜點解可以咁可愛

Ding Dong

因為...

兩個老婆

今日啲痴線佬四圍出沒

今日輯相好靚

我老婆靚到

留真禮志

我留真同我禮志

我兩個女友

我兩個老婆

米痴線拉
唔好嚇親我兩個老婆仔

留真

Yuna

VAPP會執?

唔係integration咩

係唔知integration完會唔會保留番以前d片

上節目？

MTV...唔知上網睇唔睇到

我女友有娜嗰髮型好可愛

痴線佬又發作

紅色頭髮
染頭髮係唔係代表就cb

應該差唔多comeback

諗起有娜啱啱出道個陣

紅髮有娜令我入坑
今次CB造型師要給力

講起我都唔知點解會入坑
不過都係有娜老婆仔帶我來的

個個都偏紅

覺得隻色幾襯彩領

4,5月先comeback

有娜幫彩領整孖辮？

YEJI做咩著紅色衫,撞晒頭髮隻色,睇落怪怪的

件衫好似上個禮拜留眞著個件

超正

以為會係ENG VER.

Wannabe 個part

原來係kbs+tma+mbc
不過睇幾多次都係咁正
點解唔唱英文版

想問大家會喺邊到買週邊

召喚會員賺錢養禮志

今次套衫幾好

第一下一二三 佢地呆咗

我留真dance break型到

Wannabe第一part

我有娜紫色頭髮

似藍色多啲

唔記得同大家講 係佢同我夾埋一齊染藍色頭

痴線佬
次次講親我有娜就發作

我有娜嘅髮色最突出

MTV performance

好似仲有夾集咗d灰色

呢種色應該keep唔到好耐

放心
我會保護有娜

好正 個個award show 都有唔同stage

所以我都甩到變綠色了
因為我早佢少少染

佢地5個個頭都好好睇 留真果段好出色

好正
唔好咁快甩色

我留真嗰part真係冇得彈

我有娜到時真係變左甩色girl

有娜啱啱同我講係藍黑色

我有娜話佢呢個髮色完全唔關樓上呢兩個痴線佬嘅事

Lia special stage

We are the甩色girl

佢哋呢件衫應該連續做好幾樣嘢

呢隻色襯禮志多啲

真心勁
繼續努力

竟然係室友line
仲以為係chaeryeong lia先
暫時彩領只係出咗一次

定好咗

諗住唔睇個schedule會有驚喜啲

JYP爸爸咁快又comeback

諗起上一集意外爆咗comeback月份
彩領同留眞笑到
我有娜兜嗰樣好搞笑

講起琴晚終於睇返ep4
禮志做mc黑洞到

Yulia
兩個都要一齊努力成長彼此扶持！
之後應該一人一間房？

我Lia
我有娜

發覺有親Lia同埋我有娜既集都特別好睇

我仲未睇晒 尋晚睇睇下訓著左

條片已經講到前幾日首爾歌謠大賞真係CB了

點解咁講？

印象中播晒上次CB D 片,之後IG成個月都唔PO相就差唔多CB

唔係Wannabe comback完就潛水一個月咩
冇vlive
IG又唔po相
最記得留真生日都冇vlive

上次CB離幾耐就會有teaser?

我有娜嘗試吐舌解釋好可愛

係喎,快D CB我要課金

差唔多半個月

賺錢養有娜
小卡
特別專

2月KIT今日就寄出

我好快就同yuna...

仲未寄

咪係..

我有娜係唔鍾意殘體嘅
佢同我講話係JYP特登要加

所以我係睇英文字幕
雖然有啲位睇唔明 不過好過睇殘體傷眼

我老婆仔有娜好mk

米癲拉
Lia都話佢未結婚
我係佢男友。。

係有一集not shy behind Yuna講紅顏禍水英文Beauty dies young唔知佢講咩 要睇下殘體先知

有娜啱啱同我講話一拳K.O.你班痴線佬

我老婆勁cute

點解會咁

終於到我留真做MC

我有娜望住我嘅角度

又發作

明天佢要嫁給我了..

2月12日係出道兩周年紀念

你又淨係po有娜 呢輯相個個都靚

我未有時間dl其他 見有娜就po咗先

等我連登首席MIDZY出馬

ching ho ball

cb 未

禮志由內向變外向

彩領由外向變內向

又剪得幾好睇

差唔多條條問題都玩嘢㩒紅燈

第5集啱啱先有英文版

2月KIT啱啱先上飛機,睇落都係要過完農曆新年先收到

香港啲速遞都收爐啦 一定係新年之後先有

終於有彩領等咗好耐

我老婆

而家發覺根本唔起痴線佬名單既會員先係最痴線

相信冇人可以超越四大痴線佬

做乜鬼？同2PM合作？

mobile game嚟姐

我終於買左一期會員多謝之前覆我堆巴打

收到啦

訂6個月嘅話每個月會有多5張小卡

我要新年後先有二月嗰份

一期會員禮定獨家相？

24小時會有eng cc

好羨慕嗰主持有娜

今次冇字幕

我有娜真係好正

兩年啦

出道兩週年粗卡

ITZY兩週年粗卡
快啲CB

兩週年粗卡

兩週年快樂

繼續支持我老婆禮志

搞笑？

米癲拉
下個post要加埋你入list

下一個係你

新一年繼續支持有娜

我有娜俾大家嘅信息

點可以將我呢個MIDZY po清泉加上去

話咁快就2年

上年個張

兩周年粗卡

兩周年粗卡 二本部我屌曬佢地

ITZY兩週年粗卡
ITZY大發

我老婆有娜

下個po痴線佬名單要加你同埋留真Ryujin

我無辜㗎

講事實都比人話

今晚著韓服

啱呀
有娜我女友

有娜我老婆

新一年兩位MIDZY po首席痴線佬出嚟了

上面成班痂線爐

我老婆 !

我有娜做MC點解可以咁可愛

Hanbok dalla dalla

直播緊

2週年+新年快樂各位midzy

韓服世界級

各位MIDZY痴線佬新年快樂

超靚

我禮志老婆仔

我不是痴線佬

老婆仔們好靚

申姊妹

樓豬你樓上先係成個MIDZY po最痴線嗰個

你都唔差

肯定係 數下廿樓內邊個痴線得多

我有娜好可愛

IG翻譯

禮志：

Lia:

留真：

彩領：

有娜：

我可愛留真

老婆

彩領條腰D腹肌

彩領

我可愛有娜

我有娜係最可愛嘅

兩個都岩

雙申老婆仔

琴晚禮志Vlive又攬住MIDZY

禮志成日都攬我

Lia同狗仔Bella

聽日

雙申

01 line

仲未出貨

唔係六月先出咩

依個係唔係前排vlive membership

yes

Yuna隻手

應該係12月至1月左右
最近好似唔覺有
係咪好返了？

非引戰
但真心覺得有我有娜嘅集數係最好睇

見佢預5至6月送到
唔知係唔係個個一樣姐

應該都係個個一樣啦
除非你係頭1209 212個D會員啦

ICY 兩億views粗卡

入面有靚相

有娜同Chaeryeong著韓服都好可愛

彩領咁夜仲未訓

聽朝第二集

似扎醒
彩領平時都算早瞓

孖辮有娜

屌 cb未

全部都你...

🔒 CSI : Codename Secret ITZY 🔒

2021.03.02 TUE
🗝 18:50 (KST) : Opening Session
🗝 19:00 (KST) : EP.01 RELEASE

📍 YouTube "ITZY" Channel ONLY

#ITZY #있지 @ITZYofficial
#MIDZY #믿지
#CSI #Codename_Secret_ITZY

應該係2TZY之後嘅節目？

我有娜呢排啲髮型都好可愛

好似四五月再等下

我有娜本身就咁可愛

似團綜

留真估到咁多條
lia好似冇估過

dance line嘅優勢

咁樣製作㗎？！

有無呢啲製作片睇

仲以為係就咁整動畫 不過咁詳細嘅動作唔用呢種方法好難整

有新野

好好奇係咩類型節目

我都以為係就咁整睇完先知

之前仲笑公仔MV

怪錯了jyp爸爸原來咁有誠意

小紅帽有娜

我Lia 彩領

睇定D先唔知真定假

CB？

同前車保留多兩秒距離先

睇定d

佢哋仲玩緊bubble 應該冇事嘅

其實話借錢唔還都唔似樣，佢屋企咁有錢？！

有冇人講我知發生咩事

[KPOP] K-POP 2021 討論區(10)

#395

讀貴族學校問人借錢

除咗借錢其他指控都唔算好嚴重
再睇下點

根據佢篇野，假使當係真冇吹水，借錢當年就已經解決咗，其他都係lia朋友 之後又話第二年已經冇野，lia仲主動同佢傾，個人覺得真係冇咩野，似小朋友罵交 加埋依加得佢一個人講，未必係真，幾日前有幾個人話本月兩個，到最後原來全部作故仔 如果依單都係假架希望jyp企硬D告佢

正如你想講爆料啲肉容都係鬧下交，希望JYP快啲回應

好難想像Lia個性格點欺凌人

新聞全文：

[JYPE "ITZY成員Lia校園暴力是明顯的謠言]

ITZY成員Lia方面全面否認了校園暴力疑惑，預告將進行強硬應對。 以下是JYP的正式立場全文 大家好，這裡是JYPE。對於現在網上推測為關於我司藝人Lia的文章，告知大家我司的立 場。 本案在去年我司就已經以散佈謠言、損害名譽的嫌疑起訴了發帖人，現正在進行調查，我 司正按照法律程序等待結果。 本案是明顯的謠言，我司在對本案進行追加起訴的同時，對於今後通過惡意留言、散佈謠 言等損害藝人名譽、妨礙活動的行為，我司也將採取強有力的法律措施。
翻譯

cr.米兔的韓流生活

原來舊年已經否認咗

Daddy

JYPE今次幾快手

禮志會做今個星期Music Core MC

估計係暫時頂替Stray Kids 鉉辰嘅主持位置，可能係公司委派。

JYP爸爸
希望Lia冇事

csi teaser

見到佢哋學英文都學得好開心

JYPE咁強硬,D片又繼續出,無事既

希望佢哋冇事
不過我覺得Lia先係一直被欺凌被討厭嗰個
成日俾人批評 最記得係入廠嗰次

誣蔑我lia

Lia的同學在韓網幫Lia說話(有上傳證據)，內容大概是這樣的👇🏻
(用app翻譯的，可能有些句子會有點奇怪)

別的事件不知道，關於這件事智秀真的沒有做錯一件事。 還有很多人說"啊，那樣的人性就會不好啊"，更讓人無語的理由就是崔智秀是個很會說話、很害羞的孩子。 而且看到他父母的朋友應該更清楚，他父母的性格真的很仁慈，很好。 應該說很溫暖嗎？ 完全繼承了父母的性格。 而且學習也好，補習班也很多。 臉長得漂亮，學習又好，嫉妒、自卑的人很多。 想強調的部分就是智秀真的真的真的真的真的真的真的非常非常渴望上補習班。 所以沒能和朋友們玩很久，我們出去玩的時候，就是去KTV或者買零食吃。

對偶像完全不感興趣的我媽媽也支持智秀，說喜歡她和以前沒什麼不同，呵呵，我給媽媽發ITZY的視頻的話她就會說漂亮。

智秀向長輩們打招呼說:"村裏的大人們喜歡智秀，很漂亮，但也很有禮貌。"
所以拜託智秀別管了，多善良多漂亮的孩子，只要沒有任何錯誤的人，就給人生貼上"學暴爭議"的標籤，我都覺得委屈得要瘋了。

最後智秀啊，如果看到這個帖子，你會認出我是誰，但是我一直站在你這一邊！ 你上中學的時候很照顧我，希望這篇文章能還你照顧我一點債..! 你留學的時候聯繫不上我，我哭得很厲害，很高興能通過畫面看到你，呵呵下次有機會的話，我會去ITZY粉絲見面會的，告訴你我是誰，到那時爲止，健康地度過吧！

From YouTube Comment IT__T

好難想像Lia咁善良會80人

唔係話幫晒自己人 但係睇過咁多綜藝 Lia真係最真嗰個 希望只係有人造謠

呢樣起碼證明JYP都相信Lia 唔似另一邊已經準備緊割席 所以冇實質證據嘅話 我係唔會信

Lia懶到咁樣
仲要咁有錢
上次單人上自己屋企車走
問人借錢
作故仔都作得好啲

想問原本出post條友係咪已經消失咗？仲有冇係度吠

今日開工，無哂事！

咩嘢直播？直播佢哋玩遊戲？

每個禮拜五live
做咗兩個月了

Sexy Yeji

腹股黎講彩領勁D體脂8%

music core直播

MC禮志

會唔會轉長做

就comeback
長做會唔會太辛苦

咁你又啱
做special mc玩下算

加上每個禮拜都有live 團綜都已經好chur

左邊嗰個係邊個嚟

GFRIEND SinB

因為個special stage 熟咗？

應該係啦

都正常 佢地兩個都係男仔頭性格

飯咗gfriend好多年 呢年飯埋itzy 兩個都係我最愛

Welcome

有冇人知點解彩領依排成日係bubble報時

掛住我先喺度報時

應該提MIDZY夠鐘瞓覺

米痴線拉

彩領算係比較早瞓嗰個

JYPE Vision
Leader in Entertainment

1. Leader is clean
2. Leader is respected
3. Leader studies
4. Leader changes
5. Leader listens
6. Leader takes the initiative
7. Leader works as part of the team
8. Leader has a big dream

Yeji👍

spotify d 歌冇咗大半

好彩用apple music

轉會又要重新down過d歌想等陣睇下會唔會傾掂數出返D歌

apple music
好彩同JYP爸爸冇鬧翻

三大加bighit冇用kakao m 所以冇事

Apple Music

我嗰個正常啊,ching冇課金?

kakao m 同 spotify 反面，經kakao m 發行嘅歌依加全部播唔到

我平時用電腦都係係Spotify聽

Live

笑咗
個open session有英文字幕但係live冇
二本部

有韓文字幕(自動產生)

冇字幕

Apple Music又贏

Yejisu

有字幕了

算二本部識做
下面留言俾人插到

睇埋呢集得返一集
唔捨得

D片有時一出淨係得韓文等幾日先有英文

呃VIEW數?

幾時有ep02
係唔係逢星期二出片

逼人睇兩次

快啲回歸啦！

應該都係
好似有5集？

我未有字幕之前都禁咗入去幾次

一星期幫佢地刷兩次view

3月11號！

另外想請問下MIDZY們邊到有得睇NO BAD DAYS D週邊入面佢地寫咗D咩
全部韓文唔識睇 邊到有得睇翻譯？

Download Naver Papago
相都可以translate
睇Bubble message都係用佢

齊齊學英文

唔該晒

我留真upload新相咁大件事都冇人post
我post

嫁咗俾我啦

睇完之後愈嚟愈覺得Chaeryeong好可愛

今晚九點好似有vlive mem event

應該係naver now之後直落？
第一次official MIDZY event

完咗？

live now

冇 頭先開頭佢哋斷咗線一陣

Yuna 復古look

同你煮飯仔

Queen Foxy

堆fan account 有興趣自然會follow自己睇
有冇需要仲條放上黎洗版
仲要同一個人分二十幾個post放二十幾條tweet做咩事

推po掛

我嚟講手機殼真係唔啱使

想買公仔

公仔係佢地直播個size咁大？

唔係有大有細咩

thumbnail左邊禮志=

bag charm 應該係細size
btw幾時開始賣

應該22蚊個隻係最大
好似係11/12號

出咗

Itzy 3月pack shipped

彩領個反應

01

竟然呢次有字幕

唔夠喉

$22個standing doll幾正

彩領瘦到有老鼠仔,唔好再減

佢同有娜都瘦咗好多
係咪為咗comeback之前個身形可以好少少
唔好再減了

個二頭

我禮志
我Lia

我留眞

我彩領

我有娜

咁快最後一集
唔捨得

希望可以再有

同齡人氣氛特別活躍D,01 LINE

01 Line

Global MIDZY會唔會即係全英文？

原來佢地識睇中文漢字??

期待

韓國人應該識少少漢字
JYPE都有人教下佢哋掛

彩領有老鼠仔

大家wdzy搵代購定自己買

屌,無件事,巴打有冇LINK

聽日就開賣得八個鐘買

有冇巴打知佢用邊間速遞

彩領今日又POST IG又VLIVE

大師姐滿滿的愛！

我諗佢地嘅漢字=我地睇日文漢字咁

應該佢哋見到漢字會知係漢字，姐係我哋見到韓文會知係韓文，但唔知點解

你諗住買邊款

只要google 韓國 漢字教育
就會有好多討論
支那人好想韓國漢字復興方便文化侵略
所以希望韓國要慎重考慮，就算要學，都學正體唔用殘體，韓國古代至朴正熙年代都用正體
唔好好似星加坡同馬拉學蝗語同殘體！

諗住買一套鎖匙扣掛喺電腦枱
大家真係要買 呢啲好容易出完一次就唔再出

教育水平低先要用簡體姐
日本韓國呢啲用開繁體漢字唔會無端端轉簡體

除左柳真個隻全部都好女性向

如果大隻都買,運費都唔知幾錢

之前睇佢哋去Andong嗰集 見佢哋都好重視同鍾意韓國文化
尤其Yuna有講過

Tuk 鎖匙扣

賺錢養XX
不過好耐冇見佢上水

可摸耳講佢個page咩名?

大家記得聽日準時10點上網撳

希望撳到套bag charm

個網LOAD得幾慢,聽日會唔會死

我彩領半日1百萬心心

原來9點??俾巴打FAKE左TUK ,LYA都無了

運費OK喎,早知買埋大隻

買唔到standing doll

9點

你都好捨得使錢！

今次我冇買 已經俾MIDZY同NO BAD DAYS 揸乾揸淨

我無買no bad days, 今次買多啲啦

畀錢養ITZY
成頭家

冇哂Tuk

勁多嘢sold out 激死

差Tuk
有冇人有多隻Tuk bag charm

可能陣間會翻貨掛頭先明明見到hatt同chungee隻公仔sold out但過一陣睇到又有得買

見d公仔幾得意 想買隻番嚟擺

NO BAD DAYS都唔買
入面好多小卡

不過WDZY公仔已經冇哂啦wo

每個月訂定點一個月幾錢

啱啱訓醒就大部分都sold out

下賣晒啦我啱啱見都仲有d

我之前就6個月一次過訂連運費$1050
每個月好似差唔多$200
不過6個月一次過訂係有送特別小卡5張即係下面6 month subscription special gift
而家唔知仲可唔可以wo 一係你直接收個D小卡

仲有D Cabbit同Chung-ee淨咁啦
其餘都唔多

非飯 但覺得申留真好靚

我個陣冇訂,依家勁後悔依家一期一期買已經唔抵,一黎冇特別小卡,其次係分期買會貴左所以等下半年算

瘦左好多喎

懷疑呢排準備comeback而要瘦身
佢同有娜都係瘦咗好多

啱而家一期一期買不如直接收啲小卡返嚟好過
我最近補埋水買埋佢嗰set 想要佢本卡簿

下半年都會有？

有眼光

第一眼係 但追追下會發現留真係more than 靚

之前好似講過四五月會cb

我覺得佢好能夠吸女粉！

應該係專輯 唔係EP

留眞係男女粉通殺嘅

仆街遲咗起身 全部都唔齊一套點算

pop socket 其實係咩嚟

手機套後面個公仔
如果有人唔想要手機套齋要公仔就pop socket

後面有塊3m貼
應該可以痴喺牆
差唔多價錢bag charm好似靚好多

原來係咁用

大公仔運費好貴 佢計你幾多kg 我買咗兩隻大公仔嘅運費已經夠我再買多隻大公仔

你講個樣都OK視乎你點用

咁快就冇晒公仔賣

我留眞

又染咗新色？

有冇咁好賣

我有娜孖辮真係超可愛

我想要Tuk呀

孖辮+wink

孖辮有娜點解可以咁正

彩領整親都死頂

有時見佢哋咁努力
自己也會提醒返自己要努力

yeji

睇落編舞同平時好唔同

Nani

midzy!

fansong

MIDZY

嘩！畀Midzy嘅歌！氹死fans！

哭了

抵養啦！繼續賺錢！

Fansong

嗚啊

大家可以返黎啦

有報道

係咪差唔多要推po

推

繼NOBODY LIKE U, BE IN LOVE之後第三首fan song
哭了